Title: Postal Service auf dem Coachella 2013
Date: 2013-04-15 12:50
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: coachella, music, postalservice
Slug: postal-service-auf-dem-coachella-2013

Die Sonne scheint. Es ist endlich gefühlter Frühling hier in Nürnberg.
Was für mich bedeutet, dass ich seit 9 Jahren meine Postal Service
Platte raushole und es mich ein Stück glücklicher macht.

Ok vergebt mir. Ich habe echt total an der Reunion von Postal Service
gezweifelt. Nun haben sie habe auf dem Coachella gespielt und ich habe
mir das ganze nachträglich auf Youtube angeschaut. Ich hatte mindestens
47 Minuten 33 Sekunden Gänsehaut. Kein Witz. Besser als die letzten zwei
Death Cab Alben zusammen...

{% youtube LlK1_B5rYp8 %}

